2和b : 真香

高汁

爭鮮

😂

吃屎 健康長壽

鐵骨錚錚2和b

💩：珍山

CHING又JER住晒

幫ching推post

左下嗰句仲高汁

豬